{
  "projetos_lista": {
    "total": 29900,
    "per_page": 15,
    "current_page": 1,
    "last_page": 1,
    "next_page_url": null,
    "prev_page_url": null,
    "begin_page": 1,
    "end_page": 1,
    "data": [
      {
        "pronac": "090105",
        "complexidade": 10,
        "nome": "NEW YORK, NEW YORK - O MUSICAL",
        "analista": " "
      },
      {
        "pronac": "130028",
        "complexidade": 10,
        "nome": "TRADI\u00c7\u00c3O PELA RAIZ - Segunda Edi\u00e7\u00e3o",
        "analista": " "
      },
      {
        "pronac": "137818",
        "complexidade": 10,
        "nome": "Shows de Lan\u00e7amento e Grava\u00e7\u00e3o de Dvd do \u00c1lbum Quintal",
        "analista": " "
      },
      {
        "pronac": "164816",
        "complexidade": 10,
        "nome": "DOLCE VITA",
        "analista": " "
      }
    ]
  },
  "projetos": [
    {
      "id": "090105",
      "nome": "NEW YORK, NEW YORK - O MUSICAL",
      "pronac": "090105",
      "indicadores": [
        {
          "nome": "complexidade_financeira",
          "valor": 10,
          "metricas": {
            "itens_orcamentarios": {
              "valor": 61,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 115.37466432685918,
              "metric_id": 1
            },
            "itens_orcamentarios_inesperados": {
              "outlier": false,
              "valor": 18.51851851851852,
              "valor_valido": true,
              "items_incomuns": [
                { "id": 12, "nome": "Tradutor e adaptador", "link": "#" },
                {
                  "id": 24,
                  "nome": "Diretor art\u00edstico e musical",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 49,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de mesa e refletor",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 63, "nome": "Figurantes", "link": "#" },
                {
                  "id": 67,
                  "nome": "Assistente de cenot\u00e9cnico",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 72, "nome": "T\u00e9cnico de Palco", "link": "#" },
                {
                  "id": 206,
                  "nome": "Elabora\u00e7\u00e3o e Agenciamento",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1120, "nome": "Di\u00e1rias", "link": "#" },
                { "id": 2605, "nome": "Bailarinos", "link": "#" },
                {
                  "id": 2667,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de equipamento de legendagem eletr\u00f4nica",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "items_comuns_que_o_projeto_nao_possui": [
                {
                  "id": 13,
                  "nome": "Projeto de ilumina\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 17, "nome": "Figurino", "link": "#" },
                { "id": 20, "nome": "Produtor", "link": "#" },
                { "id": 41, "nome": "Pesquisa", "link": "#" },
                { "id": 43, "nome": "Projeto Gr\u00e1fico", "link": "#" },
                { "id": 70, "nome": "Sonoplasta", "link": "#" },
                { "id": 77, "nome": "Operador de som", "link": "#" },
                { "id": 78, "nome": "Operador de luz", "link": "#" },
                { "id": 86, "nome": "Carregador", "link": "#" },
                { "id": 88, "nome": "Montagem e desmontagem", "link": "#" },
                { "id": 114, "nome": "Impress\u00e3o", "link": "#" },
                {
                  "id": 129,
                  "nome": "Hospedagem com alimenta\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 130,
                  "nome": "Hospedagem sem alimenta\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 131,
                  "nome": "Passagens A\u00e9reas (Descrever os trechos na tela de deslocamentos)",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 160,
                  "nome": "Confec\u00e7\u00e3o de Convites",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 175, "nome": "Outdoors", "link": "#" },
                { "id": 180, "nome": "M\u00eddia Televisiva", "link": "#" },
                { "id": 200, "nome": "INSS", "link": "#" },
                {
                  "id": 1006,
                  "nome": "C\u00f3pias e reprodu\u00e7\u00f5es",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1008, "nome": "Correios", "link": "#" },
                { "id": 1019, "nome": "Combust\u00edvel", "link": "#" },
                {
                  "id": 1043,
                  "nome": "Diretor de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1044,
                  "nome": "Coordenador de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1051, "nome": "Assistente de cenografia", "link": "#" },
                { "id": 1057, "nome": "Aderecista", "link": "#" },
                { "id": 1060, "nome": "Assistente de figurino", "link": "#" },
                {
                  "id": 1116,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o equipamento de som",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1119, "nome": "Refei\u00e7\u00e3o", "link": "#" },
                { "id": 1123, "nome": "Aluguel de vans", "link": "#" },
                { "id": 1125, "nome": "Aluguel de \u00f4nibus", "link": "#" },
                {
                  "id": 1133,
                  "nome": "Material de escrit\u00f3rio",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1180,
                  "nome": "Est\u00fadios de grava\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2436, "nome": "Telefone", "link": "#" },
                { "id": 2440, "nome": "Seguran\u00e7a", "link": "#" },
                { "id": 2502, "nome": "Ensaios", "link": "#" },
                {
                  "id": 2590,
                  "nome": "ECAD (caso de o evento ser aberto e gratuito)",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2599, "nome": "T\u00e9cnico de Luz", "link": "#" },
                {
                  "id": 2600,
                  "nome": "S\u00edtio de Internet - Design e cria\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2607, "nome": "Dramaturgista", "link": "#" },
                { "id": 2626, "nome": "Camisetas", "link": "#" },
                {
                  "id": 2628,
                  "nome": "Registro videogr\u00e1fico",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2697, "nome": "Motoboy", "link": "#" },
                {
                  "id": 2707,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de Gerador de Energia",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2711, "nome": "Folheto", "link": "#" },
                { "id": 2719, "nome": "Material de consumo", "link": "#" },
                {
                  "id": 2732,
                  "nome": "An\u00fancio de 1/2 de  p\u00e1gina\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2734,
                  "nome": "An\u00fancio de 1/4 de p\u00e1gina\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2743,
                  "nome": "Banner/faixa adesiva/faixa de lona/saia de palco/testeira/p\u00f3rtico\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2767,
                  "nome": "Folder formato at\u00e9 A4(21x29,7cm)\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2768,
                  "nome": "Folder formato at\u00e9 A5(15,5x21cm)\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2784,
                  "nome": "S\u00edtio de internet\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2787,
                  "nome": "Spot de at\u00e9 30\"\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3124,
                  "nome": "Registro e documenta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3235,
                  "nome": "Assistente administrativo",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3293, "nome": "Designer gr\u00e1fico", "link": "#" },
                { "id": 3504, "nome": "Transporte de material", "link": "#" },
                {
                  "id": 3531,
                  "nome": "Materiais e equipamentos para montagem",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3538, "nome": "Clipping", "link": "#" },
                {
                  "id": 3544,
                  "nome": "Programa\u00e7\u00e3o visual",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3546, "nome": "V\u00eddeo", "link": "#" },
                { "id": 3552, "nome": "Maquiagem", "link": "#" },
                { "id": 3557, "nome": "Elenco Principal", "link": "#" },
                {
                  "id": 3561,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o equipamento de ilumina\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3566, "nome": "Trilha sonora original", "link": "#" },
                { "id": 3584, "nome": "Busdoor", "link": "#" },
                { "id": 3588, "nome": "Diretor musical", "link": "#" },
                { "id": 3589, "nome": "Ator/Atriz", "link": "#" },
                { "id": 3590, "nome": "Ator/atriz coadjuvante", "link": "#" },
                { "id": 3594, "nome": "Filipeta", "link": "#" },
                { "id": 3597, "nome": "Visagista", "link": "#" },
                {
                  "id": 3598,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de luz (torres, mesas, racks, cabos, refletores, m\u00e1quinas de fuma\u00e7a, monitor)",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3606,
                  "nome": "Coordenador Administrativo",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3617, "nome": "Diretor geral", "link": "#" },
                { "id": 3631, "nome": "Assistentes", "link": "#" },
                { "id": 3638, "nome": "Cen\u00e1rio", "link": "#" },
                { "id": 3647, "nome": "Distribuidor de impresso", "link": "#" },
                {
                  "id": 3677,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o geral",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3684,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3732,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Administrativo- Financeiro",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3839, "nome": "Advogado", "link": "#" },
                {
                  "id": 3859,
                  "nome": "Dire\u00e7\u00e3o C\u00eanica ",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3871, "nome": "M\u00eddia internet", "link": "#" },
                {
                  "id": 3899,
                  "nome": "Dire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3900,
                  "nome": "Dire\u00e7\u00e3o musical",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3928, "nome": "Grupo teatral", "link": "#" },
                {
                  "id": 3953,
                  "nome": "Cenografia/material/confec\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 4001, "nome": "Material para maquiagem", "link": "#" },
                { "id": 4548, "nome": "Produtor local", "link": "#" },
                {
                  "id": 4556,
                  "nome": "Int\u00e9rprete de libras",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 5249,
                  "nome": "Remunera\u00e7\u00e3o para capta\u00e7\u00e3o de recursos",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 5250,
                  "nome": "Elabora\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "metric_id": 2
            },
            "precos_acima_da_media": {
              "valor": 8,
              "outlier": true,
              "items": [
                { "id": 74, "nome": "Iluminador", "link": "#" },
                {
                  "id": 67,
                  "nome": "Assistente de cenot\u00e9cnico",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 73, "nome": "Figurinista", "link": "#" },
                { "id": 178, "nome": "M\u00eddia impressa", "link": "#" },
                { "id": 12, "nome": "Tradutor e adaptador", "link": "#" },
                {
                  "id": 201,
                  "nome": "Seguro (pessoas, obras e equipamentos - especificar)",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1050, "nome": "Cen\u00f3grafo", "link": "#" },
                { "id": 66, "nome": "Cenot\u00e9cnico", "link": "#" }
              ],
              "total_items": 61,
              "maximo_esperado": 6,
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 3
            },
            "comprovantes_de_pagamento": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 4
            },
            "valor_captado": {
              "valor": 4590000,
              "outlier": true,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 1949182,
              "metric_id": 5
            },
            "valor_comprovado": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 6
            },
            "projetos_do_mesmo_proponente": {
              "cnpj_cpf": "01268090000169",
              "valor": 27,
              "projetos_submetidos": [
                {
                  "pronac": "002911",
                  "nome": "Flauta M\u00e1gica(A)",
                  "situacao": "L02 - Presta\u00e7\u00e3o de contas aprovada sem certifica\u00e7\u00e3o de qualidade-gest\u00e3o",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 150000.0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "012846",
                  "nome": "Mem\u00f3ria da \u00d3pera Brasileira - Joanna de Flandres",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "2001-11-01 00:00:00",
                  "data_fim": "2002-04-30 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "031962",
                  "nome": "Joanna de Flandres - Apresenta\u00e7\u00f5es em Porto Alegre",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "031969",
                  "nome": "Joanna Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3o em Ribeir\u00e3o Preto ",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "031971",
                  "nome": "Joanna Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3io em Curitiba",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "031972",
                  "nome": "Joanna Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3o em Belo Horizonte",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "031973",
                  "nome": "Joanna de Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "032623",
                  "nome": "Joanna de Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3o em Campinas ",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "035156",
                  "nome": "Mem\u00f3ria da \u00d3pera Brasileira - Joanna de Flandres - Produ\u00e7\u00e3o",
                  "situacao": "E19 - Presta\u00e7\u00e3o de Contas Aprovada",
                  "data_inicio": "2008-08-08 00:00:00",
                  "data_fim": "2008-08-12 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 750100.0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "037123",
                  "nome": "Joanna de Flandres- Apresenta\u00e7\u00e3o em Bel\u00e9m",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "037124",
                  "nome": "Joanna de Flandres- Apresenta\u00e7\u00e3o em Recife",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "042134",
                  "nome": "Joanna de Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3o",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "0710682",
                  "nome": "Mem\u00f3rias da \u00d3pera Brasileira: Joanna de Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo",
                  "situacao": "E36 - Arquivado por ter 24 meses aprova\u00e7\u00e3o sem capta\u00e7\u00e3o de recursos",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "080771",
                  "nome": "Mem\u00f3ria da \u00d3pera Brasileira: Joanna de Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3o em Belo Horizonte",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "973521",
                  "nome": "Programa Maestro",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "080814",
                  "nome": "Mem\u00f3ria da \u00d3pera Brasileira: Joanna de Flandres - Apresenta\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "081085",
                  "nome": "Imagine - Musical Ecologicamente Correto (Um)",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "090105",
                  "nome": "NEW YORK, NEW YORK - O MUSICAL",
                  "situacao": "E68 - Aguarda an\u00e1lise financeira",
                  "data_inicio": "2009-05-11 00:00:00",
                  "data_fim": "2013-03-21 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 4590000.0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o dos resultados da a\u00e7\u00e3o cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "1111765",
                  "nome": "NEW YORK, NEW YORK - In Concert",
                  "situacao": "E24 - Apresentou presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "data_inicio": "2015-01-10 09:55:47",
                  "data_fim": "2015-06-30 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 2749539.5700000008,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o dos resultados da a\u00e7\u00e3o cultural",
                  "complexidade": 9.1
                },
                {
                  "pronac": "121614",
                  "nome": "\u00d3PERA JOANNA DE FLANDRES DE CARLOS GOMES - 150 ANOS",
                  "situacao": "E65 - Projeto arquivado - solicita\u00e7\u00e3o de arquivamento, de projeto de incentivo fiscal, feito pelo proponente",
                  "data_inicio": "2014-01-07 10:09:08",
                  "data_fim": "2014-12-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "133552",
                  "nome": "MASTER CLASS",
                  "situacao": "E24 - Apresentou presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "data_inicio": "2013-10-08 00:00:00",
                  "data_fim": "2016-09-30 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 2390000.0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o dos resultados da a\u00e7\u00e3o cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "134224",
                  "nome": "Zuzubal\u00e2ndia &#x2013; O Musical",
                  "situacao": "E65 - Projeto arquivado - solicita\u00e7\u00e3o de arquivamento, de projeto de incentivo fiscal, feito pelo proponente",
                  "data_inicio": "2015-01-10 09:55:46",
                  "data_fim": "2015-12-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "144866",
                  "nome": "O BEM AMADO",
                  "situacao": "E65 - Projeto arquivado - solicita\u00e7\u00e3o de arquivamento, de projeto de incentivo fiscal, feito pelo proponente",
                  "data_inicio": "2014-07-16 16:37:40",
                  "data_fim": "2016-07-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 9.1
                },
                {
                  "pronac": "154258",
                  "nome": "\u201cPATATI & PATAT\u00c1 \u2013 Uma Aventura no Pa\u00eds das Cores\u201d",
                  "situacao": "E63 - Projeto arquivado - por excesso de prazo sem capta\u00e7\u00e3o",
                  "data_inicio": "2015-09-24 16:38:18",
                  "data_fim": "2017-12-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 9.1
                },
                {
                  "pronac": "163578",
                  "nome": "Master Class \u2013 CIRCULA\u00c7\u00c3O",
                  "situacao": "E24 - Apresentou presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "data_inicio": "2016-12-26 16:11:34",
                  "data_fim": "2018-06-20 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 2400000.0,
                  "valor_comprovado": 994205.0000000001,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o dos resultados da a\u00e7\u00e3o cultural",
                  "complexidade": 5.5
                },
                {
                  "pronac": "163719",
                  "nome": "O Bem-Amado \u2013 O Musical",
                  "situacao": "E12 - Autorizada a capta\u00e7\u00e3o residual dos recursos",
                  "data_inicio": "2016-12-26 16:11:34",
                  "data_fim": "2018-12-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 20000.0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de execu\u00e7\u00e3o do projeto e comprova\u00e7\u00e3o dos gastos efetuados",
                  "complexidade": 9.1
                },
                {
                  "pronac": "164335",
                  "nome": "\u201cUMA NOITE EM HOLLYWOOD\u201d",
                  "situacao": "A13 - Arquivado - solicita\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia do proponente",
                  "data_inicio": "2017-03-01 17:56:56",
                  "data_fim": "2018-12-31 17:56:56",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                }
              ],
              "projetos_analisados": [
                {
                  "pronac": "163578",
                  "name": "Master Class \u2013 CIRCULA\u00c7\u00c3O",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "outlier": false,
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 7
            },
            "novos_fornecedores": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "lista_de_novos_fornecedores": [],
              "valor_valido": false,
              "metric_id": 8
            },
            "valor_aprovado": {
              "valor": 5089380,
              "outlier": true,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 3439306,
              "metric_id": 9
            },
            "comprovantes_acima_de_50": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 10
            },
            "valor_a_ser_comprovado": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 11
            }
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": "130028",
      "nome": "TRADI\u00c7\u00c3O PELA RAIZ - Segunda Edi\u00e7\u00e3o",
      "pronac": "130028",
      "indicadores": [
        {
          "nome": "complexidade_financeira",
          "valor": 5.5,
          "metricas": {
            "itens_orcamentarios": {
              "valor": 19,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 80.97016317301822,
              "metric_id": 23
            },
            "itens_orcamentarios_inesperados": {
              "outlier": false,
              "valor": 36.8421052631579,
              "valor_valido": true,
              "items_incomuns": [
                { "id": 176, "nome": "Faixas", "link": "#" },
                {
                  "id": 2620,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de sala para ensaios",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2657, "nome": "Carro de som", "link": "#" },
                {
                  "id": 2732,
                  "nome": "An\u00fancio de 1/2 de  p\u00e1gina\r\n",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3940, "nome": "Grupos Folcl\u00f3ricos", "link": "#" },
                {
                  "id": 4381,
                  "nome": "Contribui\u00e7\u00e3o Patronal",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 4809,
                  "nome": "M\u00e1quina fotogr\u00e1fica - Aquisi\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "items_comuns_que_o_projeto_nao_possui": [
                { "id": 17, "nome": "Figurino", "link": "#" },
                { "id": 20, "nome": "Produtor", "link": "#" },
                { "id": 40, "nome": "Direitos autorais", "link": "#" },
                { "id": 43, "nome": "Projeto Gr\u00e1fico", "link": "#" },
                { "id": 44, "nome": "Monitores", "link": "#" },
                { "id": 53, "nome": "Produtor executivo", "link": "#" },
                { "id": 114, "nome": "Impress\u00e3o", "link": "#" },
                {
                  "id": 129,
                  "nome": "Hospedagem com alimenta\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 130,
                  "nome": "Hospedagem sem alimenta\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 131,
                  "nome": "Passagens A\u00e9reas (Descrever os trechos na tela de deslocamentos)",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 142, "nome": "Assessor de imprensa", "link": "#" },
                {
                  "id": 143,
                  "nome": "Fotografia art\u00edstica (fot\u00f3grafo, tratamento, revela\u00e7\u00e3o, etc.)",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 178, "nome": "M\u00eddia impressa", "link": "#" },
                {
                  "id": 179,
                  "nome": "M\u00eddia radiof\u00f4nica",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 189,
                  "nome": "Assessoria Jur\u00eddica (Contratos Inclusive)",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 191, "nome": "Contador", "link": "#" },
                { "id": 192, "nome": "Secret\u00e1ria", "link": "#" },
                { "id": 200, "nome": "INSS", "link": "#" },
                { "id": 1005, "nome": "Consultores", "link": "#" },
                { "id": 1008, "nome": "Correios", "link": "#" },
                {
                  "id": 1037,
                  "nome": "Assistente de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1044,
                  "nome": "Coordenador de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1116,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o equipamento de som",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1119, "nome": "Refei\u00e7\u00e3o", "link": "#" },
                { "id": 1125, "nome": "Aluguel de \u00f4nibus", "link": "#" },
                {
                  "id": 1131,
                  "nome": "Aluguel de sede de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1133,
                  "nome": "Material de escrit\u00f3rio",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2436, "nome": "Telefone", "link": "#" },
                { "id": 2440, "nome": "Seguran\u00e7a", "link": "#" },
                {
                  "id": 2600,
                  "nome": "S\u00edtio de Internet - Design e cria\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2603,
                  "nome": "S\u00edtio de Internet - Manuten\u00e7\u00e3o/Atualiza\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2606, "nome": "Professor", "link": "#" },
                { "id": 2621, "nome": "Palestrante", "link": "#" },
                {
                  "id": 2628,
                  "nome": "Registro videogr\u00e1fico",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2692, "nome": "Coordenador do projeto", "link": "#" },
                { "id": 2699, "nome": "\u00c1gua", "link": "#" },
                {
                  "id": 2713,
                  "nome": "Material de apoio pedag\u00f3gico",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2719, "nome": "Material de consumo", "link": "#" },
                { "id": 2726, "nome": "Uniforme", "link": "#" },
                {
                  "id": 2767,
                  "nome": "Folder formato at\u00e9 A4(21x29,7cm)\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3124,
                  "nome": "Registro e documenta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3235,
                  "nome": "Assistente administrativo",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3293, "nome": "Designer gr\u00e1fico", "link": "#" },
                {
                  "id": 3531,
                  "nome": "Materiais e equipamentos para montagem",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3598,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de luz (torres, mesas, racks, cabos, refletores, m\u00e1quinas de fuma\u00e7a, monitor)",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3617, "nome": "Diretor geral", "link": "#" },
                {
                  "id": 3627,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3677,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o geral",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3684,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3724,
                  "nome": "Auxiliar de servi\u00e7os gerais",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3739,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o de oficinas",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3745, "nome": "Energia El\u00e9trica", "link": "#" },
                { "id": 3749, "nome": "Material de limpeza", "link": "#" },
                { "id": 3839, "nome": "Advogado", "link": "#" },
                {
                  "id": 3855,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o art\u00edstica ",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3871, "nome": "M\u00eddia internet", "link": "#" },
                { "id": 3929, "nome": "Arte educador", "link": "#" },
                {
                  "id": 3953,
                  "nome": "Cenografia/material/confec\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 4813,
                  "nome": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 5250,
                  "nome": "Elabora\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "metric_id": 24
            },
            "precos_acima_da_media": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "items": [],
              "total_items": 19,
              "maximo_esperado": 1,
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 25
            },
            "comprovantes_de_pagamento": {
              "valor": 47,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 317,
              "metric_id": 26
            },
            "valor_captado": {
              "valor": 27100,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 853062,
              "metric_id": 27
            },
            "valor_comprovado": {
              "valor": 27099,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 613397,
              "metric_id": 28
            },
            "projetos_do_mesmo_proponente": {
              "cnpj_cpf": "71861890087",
              "valor": 15,
              "projetos_submetidos": [
                {
                  "pronac": "054651",
                  "nome": "Festa das Tradi\u00e7\u00f5es Ga\u00fachas ( 1\u00aa )",
                  "situacao": "K00 - Projeto Arquivado",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "070400",
                  "nome": "Tradi\u00e7\u00e3o pela Raiz",
                  "situacao": "G17 - Solicita\u00e7\u00e3o de arquivamento feito pelo proponente",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "071922",
                  "nome": "Feira do Livro de Cachoeirinha/RS",
                  "situacao": "L02 - Presta\u00e7\u00e3o de contas aprovada sem certifica\u00e7\u00e3o de qualidade-gest\u00e3o",
                  "data_inicio": "2011-05-06 00:00:00",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 80219.9,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "071994",
                  "nome": "Mostra Popular de Teatro de Cachoeirinha-RS",
                  "situacao": "E19 - Presta\u00e7\u00e3o de Contas Aprovada",
                  "data_inicio": "",
                  "data_fim": "",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 25000.0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "100819",
                  "nome": "Semana de Aniverss\u00e1rio do Munic\u00edpio de Pinhal Grande - RS",
                  "situacao": "G17 - Solicita\u00e7\u00e3o de arquivamento feito pelo proponente",
                  "data_inicio": "2010-04-12 00:00:00",
                  "data_fim": "2010-04-21 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "101082",
                  "nome": "NATAL ENCANTADO 2010 JULIO DE CASTILHOS/RS",
                  "situacao": "A17 - Indeferido - n\u00e3o atendimento \u00e0 dilig\u00eancia",
                  "data_inicio": "2010-12-17 00:00:00",
                  "data_fim": "2010-12-19 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "101531",
                  "nome": "Semana Comemorativa ao 133\u00ba  Aniversario do municipio de Julio de Castilhos-RS",
                  "situacao": "E36 - Arquivado por ter 24 meses aprova\u00e7\u00e3o sem capta\u00e7\u00e3o de recursos",
                  "data_inicio": "2010-07-19 00:00:00",
                  "data_fim": "2010-07-25 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "110282",
                  "nome": "Semana Cultural no munic\u00edpio de Pinhal Grande/RS",
                  "situacao": "E65 - Projeto arquivado - solicita\u00e7\u00e3o de arquivamento, de projeto de incentivo fiscal, feito pelo proponente",
                  "data_inicio": "2012-04-09 00:00:00",
                  "data_fim": "2012-04-15 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "110830",
                  "nome": "TRADI\u00c7\u00c3O PELA RAIZ",
                  "situacao": "E68 - Aguarda an\u00e1lise financeira",
                  "data_inicio": "2011-06-01 00:00:00",
                  "data_fim": "2012-07-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 50000.0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o dos resultados da a\u00e7\u00e3o cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "110858",
                  "nome": "Semana da Diversidade Cultural no munic\u00edpio de Julio de Castilhos-RS",
                  "situacao": "E65 - Projeto arquivado - solicita\u00e7\u00e3o de arquivamento, de projeto de incentivo fiscal, feito pelo proponente",
                  "data_inicio": "2011-07-07 00:00:00",
                  "data_fim": "2011-07-13 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "110899",
                  "nome": "Feira do Livro do munic\u00edpio de Pinhal Grande - RS",
                  "situacao": "E65 - Projeto arquivado - solicita\u00e7\u00e3o de arquivamento, de projeto de incentivo fiscal, feito pelo proponente",
                  "data_inicio": "2011-10-03 00:00:00",
                  "data_fim": "2013-12-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "130028",
                  "nome": "TRADI\u00c7\u00c3O PELA RAIZ - Segunda Edi\u00e7\u00e3o",
                  "situacao": "E24 - Apresentou presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "data_inicio": "2013-04-03 00:00:00",
                  "data_fim": "2015-12-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 27100.0,
                  "valor_comprovado": 27099.800000000003,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o dos resultados da a\u00e7\u00e3o cultural",
                  "complexidade": 5.5
                },
                {
                  "pronac": "159434",
                  "nome": "GRAVA\u00c7\u00c3O DO DVD ao Vivo de Juliano Trindade - O BONITINHO",
                  "situacao": "E10 - Autorizada a capta\u00e7\u00e3o total dos recursos",
                  "data_inicio": "2016-05-18 16:22:20",
                  "data_fim": "2018-09-30 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de execu\u00e7\u00e3o do projeto e comprova\u00e7\u00e3o dos gastos efetuados",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "160834",
                  "nome": "Rodeio Arti\u00edstico e Cultural das Tradi\u00e7\u00f5es Ga\u00fachas - Preservando nossas dan\u00e7as",
                  "situacao": "E24 - Apresentou presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "data_inicio": "2017-02-10 00:00:00",
                  "data_fim": "2017-12-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 145000.0,
                  "valor_comprovado": 144992.2,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o dos resultados da a\u00e7\u00e3o cultural",
                  "complexidade": 5.5
                },
                {
                  "pronac": "177846",
                  "nome": "2\u00ba Rodeio Art\u00edstico e Cultural das Tradi\u00e7\u00f5es Ga\u00fachas - Preservando nossas dan\u00e7as",
                  "situacao": "D50 - Projeto apreciado pela Comiss\u00e3o Nacional de Incentivo \u00e0 Cultura - CNIC",
                  "data_inicio": "2018-09-14 12:57:18",
                  "data_fim": "2018-09-23 12:57:18",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 35000.0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                }
              ],
              "projetos_analisados": [
                {
                  "pronac": "130028",
                  "name": "TRADI\u00c7\u00c3O PELA RAIZ - Segunda Edi\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "pronac": "160834",
                  "name": "Rodeio Arti\u00edstico e Cultural das Tradi\u00e7\u00f5es Ga\u00fachas - Preservando nossas dan\u00e7as",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "outlier": false,
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 29
            },
            "novos_fornecedores": {
              "valor": 7,
              "outlier": false,
              "lista_de_novos_fornecedores": [
                {
                  "cnpj_cpf": 99714833000,
                  "nome": "Alexsandro da Silva Maciel",
                  "items": [
                    { "id": 842881, "nome": "Instrutor", "link": "#" },
                    {
                      "id": 842896,
                      "nome": "Contribui\u00e7\u00e3o Patronal",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 551928077,
                  "nome": "JENILSON RIBAS MICHEL",
                  "items": [
                    { "id": 842881, "nome": "Instrutor", "link": "#" },
                    {
                      "id": 842896,
                      "nome": "Contribui\u00e7\u00e3o Patronal",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 2499152001,
                  "nome": "CAMILA MICHEL TRINDADE",
                  "items": [
                    { "id": 842882, "nome": "Assistentes", "link": "#" },
                    {
                      "id": 842896,
                      "nome": "Contribui\u00e7\u00e3o Patronal",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 1429044063,
                  "nome": "DANIELA MICHEL TRINDADE",
                  "items": [
                    { "id": 842882, "nome": "Assistentes", "link": "#" }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 2459422032,
                  "nome": "VANESSA DA SILVA FUCHS",
                  "items": [
                    { "id": 842882, "nome": "Assistentes", "link": "#" },
                    {
                      "id": 842896,
                      "nome": "Contribui\u00e7\u00e3o Patronal",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 87672044000146,
                  "nome": "Transcal Sul Transportes Coletivos Ltda",
                  "items": [
                    {
                      "id": 842884,
                      "nome": "Transporte Local / Loca\u00e7\u00e3o de Autom\u00f3vel / Combust\u00edvel",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 12192813000100,
                  "nome": "VIVIAN BARBOSA DE MELLO ME",
                  "items": [{ "id": 842894, "nome": "Camisetas", "link": "#" }]
                }
              ],
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 30
            },
            "valor_aprovado": {
              "valor": 135476,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 1859989,
              "metric_id": 31
            },
            "comprovantes_acima_de_50": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 32
            },
            "valor_a_ser_comprovado": {
              "valor": 1,
              "outlier": true,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 33
            }
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": "137818",
      "nome": "Shows de Lan\u00e7amento e Grava\u00e7\u00e3o de Dvd do \u00c1lbum Quintal",
      "pronac": "137818",
      "indicadores": [
        {
          "nome": "complexidade_financeira",
          "valor": 5.5,
          "metricas": {
            "itens_orcamentarios": {
              "valor": 105,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 117.76091898802085,
              "metric_id": 34
            },
            "itens_orcamentarios_inesperados": {
              "outlier": false,
              "valor": 30.303030303030297,
              "valor_valido": true,
              "items_incomuns": [
                { "id": 73, "nome": "Figurinista", "link": "#" },
                { "id": 82, "nome": "Cabeleireiro", "link": "#" },
                {
                  "id": 160,
                  "nome": "Confec\u00e7\u00e3o de Convites",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1065,
                  "nome": "Diretor de fotografia",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2634, "nome": "Programa", "link": "#" },
                {
                  "id": 2787,
                  "nome": "Spot de at\u00e9 30\"\r\n",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3593, "nome": "Cart\u00e3o postal", "link": "#" },
                { "id": 3603, "nome": "Panfleto", "link": "#" },
                {
                  "id": 3643,
                  "nome": "Diretor de Cria\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3748,
                  "nome": "Spot de r\u00e1dio 30 segundos",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "items_comuns_que_o_projeto_nao_possui": [
                { "id": 17, "nome": "Figurino", "link": "#" },
                { "id": 20, "nome": "Produtor", "link": "#" },
                {
                  "id": 22,
                  "nome": "Diretor de palco ou de cena",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 23, "nome": "Diretor art\u00edstico", "link": "#" },
                {
                  "id": 24,
                  "nome": "Diretor art\u00edstico e musical",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 27,
                  "nome": "M\u00fasicos / Int\u00e9rpretes",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 35, "nome": "Arranjador", "link": "#" },
                { "id": 40, "nome": "Direitos autorais", "link": "#" },
                { "id": 43, "nome": "Projeto Gr\u00e1fico", "link": "#" },
                {
                  "id": 48,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 76, "nome": "Eletricista", "link": "#" },
                { "id": 77, "nome": "Operador de som", "link": "#" },
                { "id": 86, "nome": "Carregador", "link": "#" },
                { "id": 88, "nome": "Montagem e desmontagem", "link": "#" },
                { "id": 103, "nome": "Designer", "link": "#" },
                { "id": 104, "nome": "Sonoriza\u00e7\u00e3o", "link": "#" },
                { "id": 126, "nome": "Tel\u00e3o", "link": "#" },
                {
                  "id": 129,
                  "nome": "Hospedagem com alimenta\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 134,
                  "nome": "Transporte Local / Loca\u00e7\u00e3o de Autom\u00f3vel / Combust\u00edvel",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 143,
                  "nome": "Fotografia art\u00edstica (fot\u00f3grafo, tratamento, revela\u00e7\u00e3o, etc.)",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 144,
                  "nome": "Confec\u00e7\u00e3o de ingressos",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 150, "nome": "Folders", "link": "#" },
                { "id": 175, "nome": "Outdoors", "link": "#" },
                { "id": 178, "nome": "M\u00eddia impressa", "link": "#" },
                {
                  "id": 179,
                  "nome": "M\u00eddia radiof\u00f4nica",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 180, "nome": "M\u00eddia Televisiva", "link": "#" },
                { "id": 185, "nome": "Recepcionista", "link": "#" },
                {
                  "id": 189,
                  "nome": "Assessoria Jur\u00eddica (Contratos Inclusive)",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 191, "nome": "Contador", "link": "#" },
                { "id": 192, "nome": "Secret\u00e1ria", "link": "#" },
                { "id": 200, "nome": "INSS", "link": "#" },
                {
                  "id": 201,
                  "nome": "Seguro (pessoas, obras e equipamentos - especificar)",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1008, "nome": "Correios", "link": "#" },
                {
                  "id": 1037,
                  "nome": "Assistente de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1043,
                  "nome": "Diretor de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1044,
                  "nome": "Coordenador de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1095,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de est\u00fadio",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1116,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o equipamento de som",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1120, "nome": "Di\u00e1rias", "link": "#" },
                {
                  "id": 1125,
                  "nome": "Aluguel de \u00f4nibus",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1133,
                  "nome": "Material de escrit\u00f3rio",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1171, "nome": "Produtor musical", "link": "#" },
                { "id": 1219, "nome": "Cartaz", "link": "#" },
                { "id": 2436, "nome": "Telefone", "link": "#" },
                { "id": 2440, "nome": "Seguran\u00e7a", "link": "#" },
                { "id": 2502, "nome": "Ensaios", "link": "#" },
                {
                  "id": 2590,
                  "nome": "ECAD (caso de o evento ser aberto e gratuito)",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2597,
                  "nome": "M\u00fasico Base - Cach\u00ea de ensaio",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2599, "nome": "T\u00e9cnico de Luz", "link": "#" },
                {
                  "id": 2600,
                  "nome": "S\u00edtio de Internet - Design e cria\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2603,
                  "nome": "S\u00edtio de Internet - Manuten\u00e7\u00e3o/Atualiza\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2611,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de mesa de som/ equipamentos",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2626, "nome": "Camisetas", "link": "#" },
                {
                  "id": 2628,
                  "nome": "Registro videogr\u00e1fico",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2632,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de Equipamento de proje\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2633,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de teatro",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2692,
                  "nome": "Coordenador do projeto",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2697, "nome": "Motoboy", "link": "#" },
                {
                  "id": 2703,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de palco c/ cobertura",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2707,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de Gerador de Energia",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2717,
                  "nome": "Banheiro qu\u00edmico",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2718,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de r\u00e1dio de comunica\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2719, "nome": "Material de consumo", "link": "#" },
                {
                  "id": 2734,
                  "nome": "An\u00fancio de 1/4 de p\u00e1gina\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3124,
                  "nome": "Registro e documenta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3235,
                  "nome": "Assistente administrativo",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3504,
                  "nome": "Transporte de material",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3529, "nome": "Banda/Grupo nacional", "link": "#" },
                { "id": 3535, "nome": "Ambul\u00e2ncia", "link": "#" },
                { "id": 3536, "nome": "Bombeiro", "link": "#" },
                { "id": 3538, "nome": "Clipping", "link": "#" },
                {
                  "id": 3561,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o equipamento de ilumina\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3584, "nome": "Busdoor", "link": "#" },
                { "id": 3617, "nome": "Diretor geral", "link": "#" },
                { "id": 3631, "nome": "Assistentes", "link": "#" },
                { "id": 3638, "nome": "Cen\u00e1rio", "link": "#" },
                {
                  "id": 3647,
                  "nome": "Distribuidor de impresso",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3658, "nome": "Banda/Grupo local", "link": "#" },
                { "id": 3659, "nome": "M\u00fasico nacional", "link": "#" },
                {
                  "id": 3677,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o geral",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3684,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3732,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Administrativo- Financeiro",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3839, "nome": "Advogado", "link": "#" },
                {
                  "id": 3964,
                  "nome": "Grupo musical / banda",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 4014, "nome": "Limpeza", "link": "#" },
                { "id": 4548, "nome": "Produtor local", "link": "#" },
                {
                  "id": 5207,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o para evento",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 5249,
                  "nome": "Remunera\u00e7\u00e3o para capta\u00e7\u00e3o de recursos",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 5250,
                  "nome": "Elabora\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 5514, "nome": "Fot\u00f3grafo", "link": "#" }
              ],
              "metric_id": 35
            },
            "precos_acima_da_media": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "items": [],
              "total_items": 105,
              "maximo_esperado": 10,
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 36
            },
            "comprovantes_de_pagamento": {
              "valor": 87,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 182,
              "metric_id": 37
            },
            "valor_captado": {
              "valor": 177218,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 1485474,
              "metric_id": 38
            },
            "valor_comprovado": {
              "valor": 177625,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 1175123,
              "metric_id": 39
            },
            "projetos_do_mesmo_proponente": {
              "cnpj_cpf": "10035459719",
              "valor": 1,
              "projetos_submetidos": [
                {
                  "pronac": "137818",
                  "nome": "Shows de Lan\u00e7amento e Grava\u00e7\u00e3o de Dvd do \u00c1lbum Quintal",
                  "situacao": "E80 - Inadimplente - Proponente notificado a apresentar presta\u00e7\u00e3o de contas",
                  "data_inicio": "2013-10-15 16:41:37",
                  "data_fim": "2014-07-15 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 177218.91,
                  "valor_comprovado": 177625.24000000002,
                  "etapa": "Fase de avalia\u00e7\u00e3o dos resultados da a\u00e7\u00e3o cultural",
                  "complexidade": 5.5
                }
              ],
              "projetos_analisados": [
                {
                  "pronac": "137818",
                  "name": "Shows de Lan\u00e7amento e Grava\u00e7\u00e3o de Dvd do \u00c1lbum Quintal",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "outlier": false,
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 40
            },
            "novos_fornecedores": {
              "valor": 31,
              "outlier": true,
              "lista_de_novos_fornecedores": [
                {
                  "cnpj_cpf": 9079326000120,
                  "nome": "NAYMAR LOCAES DE EQUIPAMENTOS",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014518,
                      "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de luz (torres, mesas, racks, cabos, refletores, m\u00e1quinas de fuma\u00e7a, monitor)",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 16686733000161,
                  "nome": "TOCA L EM CASA",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014519,
                      "nome": "T\u00e9cnico de som",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 2644879582,
                  "nome": "LIZZIE MARCHI CAMPOS",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014520,
                      "nome": "Edi\u00e7\u00e3o de imagem",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014542,
                      "nome": "Produtor executivo",
                      "link": "#"
                    },
                    { "id": 1014544, "nome": "Figurinista", "link": "#" },
                    {
                      "id": 1014568,
                      "nome": "Produtor executivo",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014593,
                      "nome": "Produtor executivo",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014613,
                      "nome": "Produtor executivo",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 12182749000186,
                  "nome": "ethos marketing cultural",
                  "items": [{ "id": 1014521, "nome": "Mixagem", "link": "#" }]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 81008449504,
                  "nome": "MARCELO MOTA DOS SANTOS SOUZA",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014524,
                      "nome": "Aluguel de vans",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 16505353000183,
                  "nome": "CERIMONIAL VALDETE CHAGAS",
                  "items": [{ "id": 1014525, "nome": "Camarim", "link": "#" }]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 7966162000128,
                  "nome": "HOSTEL POUSADA PAIS TROPICAL",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014528,
                      "nome": "Hospedagem sem alimenta\u00e7\u00e3o",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 39346861005988,
                  "nome": "CENCOSULD BRASIL COMERCIAL",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014530,
                      "nome": "Refei\u00e7\u00e3o",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 18292799000100,
                  "nome": "KAUANNA SOARES DE ARAUJO - ME",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014537,
                      "nome": "Assessor de imprensa",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 10035459719,
                  "nome": "Karla da Silva Melo",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014539,
                      "nome": "Cantor / Solista",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014565,
                      "nome": "Cantor / Solista",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014590,
                      "nome": "Cantor / Solista",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014612,
                      "nome": "Cantor / Solista",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 10444143750,
                  "nome": "PAULO NEY MUNIZ DA CRUZ",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014540,
                      "nome": "M\u00fasico de Base",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 9857314783,
                  "nome": "ALINE DA SILVA MARIA",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014543,
                      "nome": "Cen\u00f3grafo",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014569,
                      "nome": "Cen\u00f3grafo",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014594,
                      "nome": "Cen\u00f3grafo",
                      "link": "#"
                    },
                    { "id": 1014614, "nome": "Cen\u00f3grafo", "link": "#" }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 5813177779,
                  "nome": "ROMULO RAFAEL DA SILVA MELO",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014545,
                      "nome": "Diretor musical",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014570,
                      "nome": "Diretor musical",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014595,
                      "nome": "Diretor musical",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014615,
                      "nome": "Diretor musical",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 8230394717,
                  "nome": "Marina Gante da Silva Garcia",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014546,
                      "nome": "Diretor de fotografia",
                      "link": "#"
                    },
                    { "id": 1014550, "nome": "Cabeleireiro", "link": "#" },
                    {
                      "id": 1014616,
                      "nome": "Diretor de Cria\u00e7\u00e3o",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 5877689754,
                  "nome": "CARINA NASCIMENTO D AVILA",
                  "items": [
                    { "id": 1014547, "nome": "Iluminador", "link": "#" },
                    {
                      "id": 1014621,
                      "nome": "Designer gr\u00e1fico",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 12087293732,
                  "nome": "ALEX ANDERSON MIRANDA DA SILVA",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014548,
                      "nome": "T\u00e9cnico de som",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014573,
                      "nome": "T\u00e9cnico de som",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014598,
                      "nome": "T\u00e9cnico de som",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014618,
                      "nome": "T\u00e9cnico de som",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 43980163768,
                  "nome": "RICARDO JORGE TEIXEIRA DE MELO",
                  "items": [
                    { "id": 1014549, "nome": "Roadie", "link": "#" },
                    {
                      "id": 1014596,
                      "nome": "Diretor de fotografia",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 97554195000153,
                  "nome": "JFB EXPRESS",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014551,
                      "nome": "Aluguel de vans",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 12890111000108,
                  "nome": "MESTRE DOS SALGADOS",
                  "items": [{ "id": 1014552, "nome": "Camarim", "link": "#" }]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 8182102000187,
                  "nome": "TUBARO 2000",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014561,
                      "nome": "Spot de at\u00e9 30\"\r\n",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 36778611871,
                  "nome": "ANA CAROLINA PEREIRA MARQUES",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014563,
                      "nome": "Assessor de imprensa",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 5425059752,
                  "nome": "RODRIGO SOUZA FERREIRA",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014564,
                      "nome": "M\u00fasico de Base",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014589,
                      "nome": "M\u00fasico de Base",
                      "link": "#"
                    },
                    {
                      "id": 1014611,
                      "nome": "M\u00fasico de Base",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 31574620835,
                  "nome": "Ligia Taverna Chaim",
                  "items": [
                    { "id": 1014572, "nome": "Iluminador", "link": "#" },
                    { "id": 1014597, "nome": "Iluminador", "link": "#" },
                    { "id": 1014617, "nome": "Iluminador", "link": "#" }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 12689692732,
                  "nome": "HENRYQUE ROCCA BRETAS",
                  "items": [
                    { "id": 1014574, "nome": "Roadie", "link": "#" },
                    { "id": 1014599, "nome": "Roadie", "link": "#" },
                    { "id": 1014619, "nome": "Roadie", "link": "#" }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 78229669791,
                  "nome": "IVONETE DA SILVA MELO",
                  "items": [
                    { "id": 1014575, "nome": "Cabeleireiro", "link": "#" },
                    { "id": 1014600, "nome": "Cabeleireiro", "link": "#" },
                    { "id": 1014620, "nome": "Cabeleireiro", "link": "#" }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 2134162000229,
                  "nome": "ASSESSORIA AEROPORTURIA  REPRESENTAES",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014576,
                      "nome": "Aluguel de vans",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 7233291000107,
                  "nome": "SENHOR DOS PES",
                  "items": [{ "id": 1014577, "nome": "Camarim", "link": "#" }]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 3313565000117,
                  "nome": "ARIANE ROCHE LOURES WHEISHOF  EIRELI",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014580,
                      "nome": "Hospedagem sem alimenta\u00e7\u00e3o",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 4558476000101,
                  "nome": "Comunique-se Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa Ltda",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014588,
                      "nome": "Assessor de imprensa",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 10933321000100,
                  "nome": "CSC LOCADORA DE VEICULOS LTDA",
                  "items": [
                    {
                      "id": 1014601,
                      "nome": "Aluguel de vans",
                      "link": "#"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "cnpj_cpf": 27881408001229,
                  "nome": "VIANENSE SUPERMECADOS",
                  "items": [{ "id": 1014602, "nome": "Camarim", "link": "#" }]
                }
              ],
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 41
            },
            "valor_aprovado": {
              "valor": 177218,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 3123968,
              "metric_id": 42
            },
            "comprovantes_acima_de_50": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 43
            },
            "valor_a_ser_comprovado": {
              "valor": -406,
              "outlier": true,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 44
            }
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": "164816",
      "nome": "DOLCE VITA",
      "pronac": "164816",
      "indicadores": [
        {
          "nome": "complexidade_financeira",
          "valor": 10,
          "metricas": {
            "itens_orcamentarios": {
              "valor": 38,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 91.12268795683191,
              "metric_id": 12
            },
            "itens_orcamentarios_inesperados": {
              "outlier": false,
              "valor": 23.68421052631578,
              "valor_valido": true,
              "items_incomuns": [
                {
                  "id": 95,
                  "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2488,
                  "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2502, "nome": "Ensaios", "link": "#" },
                {
                  "id": 2601,
                  "nome": "S\u00edtio de Internet - Hospedagem",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2793,
                  "nome": "VT varejo at\u00e9 30\"/Vinheta at\u00e9 30\"\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3660,
                  "nome": "M\u00fasico Internacional",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3973, "nome": "Violoncelo", "link": "#" },
                {
                  "id": 4813,
                  "nome": "Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 8111,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de sala para espet\u00e1culos",
                  "link": "#"
                }
              ],
              "items_comuns_que_o_projeto_nao_possui": [
                { "id": 10, "nome": "Curador", "link": "#" },
                { "id": 17, "nome": "Figurino", "link": "#" },
                { "id": 20, "nome": "Produtor", "link": "#" },
                {
                  "id": 22,
                  "nome": "Diretor de palco ou de cena",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 23,
                  "nome": "Diretor art\u00edstico",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 24,
                  "nome": "Diretor art\u00edstico e musical",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 27,
                  "nome": "M\u00fasicos / Int\u00e9rpretes",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 28,
                  "nome": "M\u00fasico de Base",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 40, "nome": "Direitos autorais", "link": "#" },
                {
                  "id": 43,
                  "nome": "Projeto Gr\u00e1fico",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 44, "nome": "Monitores", "link": "#" },
                {
                  "id": 48,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 74, "nome": "Iluminador", "link": "#" },
                {
                  "id": 75,
                  "nome": "T\u00e9cnico de som",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 76, "nome": "Eletricista", "link": "#" },
                { "id": 86, "nome": "Carregador", "link": "#" },
                {
                  "id": 88,
                  "nome": "Montagem e desmontagem",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 103, "nome": "Designer", "link": "#" },
                {
                  "id": 104,
                  "nome": "Sonoriza\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 116, "nome": "Prensagem", "link": "#" },
                { "id": 126, "nome": "Tel\u00e3o", "link": "#" },
                {
                  "id": 130,
                  "nome": "Hospedagem sem alimenta\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 144,
                  "nome": "Confec\u00e7\u00e3o de ingressos",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 150, "nome": "Folders", "link": "#" },
                {
                  "id": 157,
                  "nome": "Estandartes / Banners",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 160,
                  "nome": "Confec\u00e7\u00e3o de Convites",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 178,
                  "nome": "M\u00eddia impressa",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 179,
                  "nome": "M\u00eddia radiof\u00f4nica",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 180,
                  "nome": "M\u00eddia Televisiva",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 185, "nome": "Recepcionista", "link": "#" },
                { "id": 192, "nome": "Secret\u00e1ria", "link": "#" },
                {
                  "id": 193,
                  "nome": "Auxiliar Administrativo",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 200, "nome": "INSS", "link": "#" },
                {
                  "id": 201,
                  "nome": "Seguro (pessoas, obras e equipamentos - especificar)",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1006,
                  "nome": "C\u00f3pias e reprodu\u00e7\u00f5es",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1019, "nome": "Combust\u00edvel", "link": "#" },
                {
                  "id": 1037,
                  "nome": "Assistente de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1043,
                  "nome": "Diretor de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1044,
                  "nome": "Coordenador de produ\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1050, "nome": "Cen\u00f3grafo", "link": "#" },
                {
                  "id": 1119,
                  "nome": "Refei\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1120, "nome": "Di\u00e1rias", "link": "#" },
                { "id": 1123, "nome": "Aluguel de vans", "link": "#" },
                {
                  "id": 1125,
                  "nome": "Aluguel de \u00f4nibus",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 1133,
                  "nome": "Material de escrit\u00f3rio",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 1138, "nome": "Licen\u00e7as", "link": "#" },
                { "id": 1171, "nome": "Produtor musical", "link": "#" },
                { "id": 1219, "nome": "Cartaz", "link": "#" },
                {
                  "id": 1222,
                  "nome": "Spot de r\u00e1dio",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2264, "nome": "Grades", "link": "#" },
                { "id": 2440, "nome": "Seguran\u00e7a", "link": "#" },
                {
                  "id": 2599,
                  "nome": "T\u00e9cnico de Luz",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2606, "nome": "Professor", "link": "#" },
                {
                  "id": 2611,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de mesa de som/ equipamentos",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2618,
                  "nome": "Apresentador/maitre",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2621, "nome": "Palestrante", "link": "#" },
                { "id": 2626, "nome": "Camisetas", "link": "#" },
                {
                  "id": 2630,
                  "nome": "Servi\u00e7o de limpeza",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2632,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de Equipamento de proje\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2633,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de teatro",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2692,
                  "nome": "Coordenador do projeto",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2697, "nome": "Motoboy", "link": "#" },
                { "id": 2699, "nome": "\u00c1gua", "link": "#" },
                {
                  "id": 2703,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de palco c/ cobertura",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2707,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de Gerador de Energia",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2713,
                  "nome": "Material de apoio pedag\u00f3gico",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2714,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de cadeiras",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2715, "nome": "Camarim", "link": "#" },
                { "id": 2716, "nome": "Tendas", "link": "#" },
                {
                  "id": 2717,
                  "nome": "Banheiro qu\u00edmico",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2718,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de r\u00e1dio de comunica\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2719,
                  "nome": "Material de consumo",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 2726, "nome": "Uniforme", "link": "#" },
                {
                  "id": 2732,
                  "nome": "An\u00fancio de 1/2 de  p\u00e1gina\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2734,
                  "nome": "An\u00fancio de 1/4 de p\u00e1gina\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2743,
                  "nome": "Banner/faixa adesiva/faixa de lona/saia de palco/testeira/p\u00f3rtico\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 2787,
                  "nome": "Spot de at\u00e9 30\"\r\n",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3124,
                  "nome": "Registro e documenta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3235,
                  "nome": "Assistente administrativo",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3293,
                  "nome": "Designer gr\u00e1fico",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3504,
                  "nome": "Transporte de material",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3529,
                  "nome": "Banda/Grupo nacional",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3535, "nome": "Ambul\u00e2ncia", "link": "#" },
                { "id": 3536, "nome": "Bombeiro", "link": "#" },
                { "id": 3538, "nome": "Clipping", "link": "#" },
                {
                  "id": 3598,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de luz (torres, mesas, racks, cabos, refletores, m\u00e1quinas de fuma\u00e7a, monitor)",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3606,
                  "nome": "Coordenador Administrativo",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3617, "nome": "Diretor geral", "link": "#" },
                {
                  "id": 3627,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3631, "nome": "Assistentes", "link": "#" },
                {
                  "id": 3647,
                  "nome": "Distribuidor de impresso",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3658,
                  "nome": "Banda/Grupo local",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3659,
                  "nome": "M\u00fasico nacional",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3677,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o geral",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3732,
                  "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o Administrativo- Financeiro",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 3839, "nome": "Advogado", "link": "#" },
                {
                  "id": 3853,
                  "nome": "Aluguel de instrumentos",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3871,
                  "nome": "M\u00eddia internet",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3953,
                  "nome": "Cenografia/material/confec\u00e7\u00e3o",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 3964,
                  "nome": "Grupo musical / banda",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 4014, "nome": "Limpeza", "link": "#" },
                { "id": 4598, "nome": "Roadie", "link": "#" },
                {
                  "id": 5207,
                  "nome": "Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o para evento",
                  "link": "#"
                },
                {
                  "id": 5337,
                  "nome": "Apresentador/locutor",
                  "link": "#"
                },
                { "id": 5514, "nome": "Fot\u00f3grafo", "link": "#" }
              ],
              "metric_id": 13
            },
            "precos_acima_da_media": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "items": [],
              "total_items": 38,
              "maximo_esperado": 3,
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 14
            },
            "comprovantes_de_pagamento": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 15
            },
            "valor_captado": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 16
            },
            "valor_comprovado": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 17
            },
            "projetos_do_mesmo_proponente": {
              "cnpj_cpf": "25424943000172",
              "valor": 5,
              "projetos_submetidos": [
                {
                  "pronac": "164802",
                  "nome": "PEDRO E O LOBO",
                  "situacao": "E16 - Projeto encerrado por excesso de prazo sem capta\u00e7\u00e3o ",
                  "data_inicio": "2017-05-01 17:02:45",
                  "data_fim": "2017-09-01 17:02:45",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "164815",
                  "nome": "ENSEMBLE CAMER\u00cdSTICO I BRICCONCELLO",
                  "situacao": "E10 - Autorizada a capta\u00e7\u00e3o total dos recursos",
                  "data_inicio": "2017-03-17 13:50:39",
                  "data_fim": "2018-12-31 00:00:00",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de execu\u00e7\u00e3o do projeto e comprova\u00e7\u00e3o dos gastos efetuados",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "164816",
                  "nome": "DOLCE VITA",
                  "situacao": "E16 - Projeto encerrado por excesso de prazo sem capta\u00e7\u00e3o ",
                  "data_inicio": "2017-03-01 16:41:49",
                  "data_fim": "2017-09-01 16:41:49",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "165029",
                  "nome": "TANGO FOREVER",
                  "situacao": "E16 - Projeto encerrado por excesso de prazo sem capta\u00e7\u00e3o ",
                  "data_inicio": "2017-03-15 15:05:24",
                  "data_fim": "2017-09-15 15:05:24",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                },
                {
                  "pronac": "170098",
                  "nome": "BALLANZ\u00c9 \u2013 Uma fascinante viagem atrav\u00e9s da mem\u00f3ria da m\u00fasica italiana",
                  "situacao": "E16 - Projeto encerrado por excesso de prazo sem capta\u00e7\u00e3o ",
                  "data_inicio": "2017-07-01 11:06:15",
                  "data_fim": "2017-12-01 11:06:15",
                  "link": "#",
                  "valor_captado": 0,
                  "valor_comprovado": 0,
                  "etapa": "Fase de encerramento do projeto cultural",
                  "complexidade": 10
                }
              ],
              "projetos_analisados": [],
              "outlier": false,
              "valor_valido": true,
              "metric_id": 18
            },
            "novos_fornecedores": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "lista_de_novos_fornecedores": [],
              "valor_valido": false,
              "metric_id": 19
            },
            "valor_aprovado": {
              "valor": 1006401,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": true,
              "maximo_esperado": 2549128,
              "metric_id": 20
            },
            "comprovantes_acima_de_50": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 21
            },
            "valor_a_ser_comprovado": {
              "valor": 0,
              "outlier": false,
              "minimo_esperado": 0,
              "valor_valido": false,
              "maximo_esperado": 0,
              "metric_id": 22
            }
          }
        }
      ]
    }
  ]
}
